「炒股撚」MRNA疫苗股報捷區

GOGOGO

出曬貨了 鬆口氣

巴打等唔等埋phase III

呢隻始終炒概念，我會放部份先

啱

轉去SE/ZM 好快退休

巴打睇邊隻

好後悔廿幾蚊果陣冇溝

好唔好換咁d 去BNTX

80蚊不是夢

一念天堂

50蚊走鳩左

均價 40.75

係時候要分段走貨了，世界上無嘢可以食得盡。
留一部份等佢出疫苗，變倍數股

呢隻野我都已經走緊d 貨
不過見最緊有返d 大單入
我會選擇留淨少少貨觀望下
再有力上先加
如果唔係點上會走晒揀下第二d

我仲有200股，升上70，再走100股

🍻 恭喜各位發財

收割未？

星期五無入到淨係入左bntx

留咗1/3，等異動 帶量下跌先放

二十幾揸到依家，cheers

都升好多

我兩隻都有

諗住mrna升左波無咁快啦 點止又上多左一個double